絲打們，ive仔追你受唔受？

硬係覺得佢地智力低D同埋一陣寒酸味